Samsung竟然奶共

咁撚柒嘅錶面上到Galaxy store
都唔知有冇附送埋監控後台

泡狗不了

啲人設計完 阿豬阿狗都上到架啦

證明審查垃圾，咁光明正大政治既APP都上到架
留名睇遊生玩水隻三叔狗出黎護航

依加唔係追求緊 無政治審查咩，反之即係我哋可以製作光復香港 然後upload 啦

咁你咪整番個光復香港囉

同咩理由ban人隻app先？
又唔係三叔自己整

點樣審查app？
咁嘅app都上到架

戇鳩 一方面爭取人權同言論自由，一方面要人地ban對家嘅app。 無違反到Galaxy store規定咁ban乜撚？ 又唔係三星官方app，你中意你都可以整光復香港app去架喎

Apple 一早奶到雪雪聲啦
連登仔咪又係照用
怕咩

咁既介面更加要上架啦 咁撚柒

你確定係要用「竟然」？

作為用家你會唔會想見到一堆支那野

so?係咪想講三叔係清泉？

唔想'淨係'見到大陸野 想乜都有， 然後有得"選擇"

總之用Apple嘅就係偽黃

分化定鬥黃

其實唔係清泉，人哋只係做緊正常嘢，係你po出嚟屈人奶共啫， 睇下Samsung 手機中國市佔率 .... 奶乜9.....

有冇人po返之前apple下架抗爭app嘅新聞出嚟

和而不同

ON9 樓主, 拉

垃圾審查定做緊正常野呀
心照啦galaxy個store

比人上好過apple del你app既

咁又真係無apple 審查得咁好嘅
識得下架HKmap.live

hkmap.live 三叔有無上架？

作者有擺上去?

架都未上講經

新細明體

作者唔上有咩計
要三叔主動邀請個作者上？

你肯定作者無上定唔肯上
定係一早無咁既打算？

play store有上
galaxy store無上
點解既

1. HKmap.live上咗play store,上埋galaxy store有咩作用?

2. 麻煩你搵番個作者fact check下佢有無申請上埋galaxy store先再係到幻想

點會無作用搞笑呀你
fc呢樣野唔係你要解釋就由你去fc咩

無罪假定你唔識?
而家係你要提供證據證明三星唔俾佢上架喎
你強國人黎架？common law都唔識?

做咩miss左我果句點解上play store再上galaxy store就無作用？

我話作者可能無意上又或者唔俾上姐，你身為三叔打手唔係應該護航fc埋咩

三叔打手你收緊錢嫁，fc搜集資料都唔做
真係唔稱職

一張咁既圖就講到奶共
仲要上埋熱門

同意

又係你

咁你不如講下有咩作用? 俾啲上唔到play store既強國仔(例如你)download定係俾人係galaxy watch個咁撚細嘅錶面到睇地圖?

我根本無必要提供證據
你係指控果個 你先要提供證據
無證據就收皮
定你諗住話我係打手然後鳩up多幾次就會變真?

整左都要有人用先得架

全部牌子都奶共架啦

你多個途徑俾人download都叫無用
做國際戰線會唔會只有單一路徑出發呀？
事實成個手機台都知你三叔打手專出黎護航，
根本係真唔洗變
唔係既話我又點會點你名姐打手，收釣就勤力啲啦

國際戰線係英國睇你香港逃走路線呀?
提供證據未呀檢控官
等緊你呀 強國仔

仲有，galaxy store都上大google堆app啵
原來係廢無作用嫁

駁唔到呀打手？
我問緊你多個途徑download點會無作用呀？
講咩英國呀傻鳩

邊間唔奶共
講唔出你咪撚用電話

你係強國仔咪有用囉早啲出聲嘛

知你強國仔上唔到play store啦屌
唔洗咁大聲

打手駁唔到就扯話題話人強國人
我土生土長香港人囉唔該

有人好嬲呀
唔洗嬲到自己柒左
上play store再上galaxy store就係廢
定係你覺得galaxy store係強國人用唔到play store先用你隻galaxy store會好聽啲

屌你就算上galaxy store有作用
搵咗證據證明作者想上但三星唔俾未呀講咁撚多垃圾 少少證據都無
知你Apple審查好撚勁啦 識得下架好威威

一早自己整咗嚟用

冇睇幾個月手機台啲人仲係咁on9三星一邊奶共一邊撒走哂啲廠 三星真係識玩

繼2019年三星、Sony 停止於中國生產手機，Samsung 再撤中國廠房，螢幕改為越南生產！

三星停止在中國生產手機 大陸廠房將完全關閉

屌你無罪假定又唔撚識
你要指控就你搵證據 唔係就收皮啦

乜野就算？
柒左你就認啦
我叫你身為打手就搵理據去反駁我呀，明落明？

咁要睇對邊個做指控啦
對你隻打手緊係要你搵證據啦
出糧嫁啵你

咁核突既錶面邊個會用

仲有我邊忽話apple審查好勁？
發爛呀傻鳩?
我屌apple果陣唔見你出聲

樓主d 標題好誤導

睇乜撚野姐
唔洗跟普通法?
你大陸仔唔識?搵啦 望

無證據就收皮啦

common law原則都唔撚識嘅大陸仔

上連登要跟法律
我諗你先係大陸仔，乜都話要立法唔俾人指控

galaxy store都上google大堆app啵
原來係廢無作用嫁

但咩唔覆我？

無話唔俾你指控喎 又想扣我帽子?
證據呢?
你可唔可以證明自己唔係apple打手?

香港人自己整返一堆上去囉

仲有唔賣晶片俾華為
真係奶共既話，華為想要咩都賣俾佢地啦

你話要跟普通法嘛
咁仲唔係證據咩？
咁鐘意拎啲例黎管人，你隻三叔打手入股左共產黨？

有得download? btw我無三叔錶

創作自由 言論自由
其實包括埋你唔鍾意嘅內容

連戴隻錶都要咁戇鳩，個作者老母真係生撚錯佢 老豆老母張相都唔放放果幾隻字

點整架？求教學